粉蛆：中國唔團結係因為沿海地區過得唔夠慘

3）打贏都係贏咗，打輸咗最多死沿海啲人，沿海人啲錢都係屬於中國，都係贏咗

咪又係點解我咁窮，佢地點解咁有錢，我地要搶曬佢地D錢

解放軍已經好多少爺仔
仲要入埋啲有錢仔嘅話
真係連摺被呢個優勢都冇埋㗎啦

結論佢係內陸人

河北農民真係陰公

呢條撚樣，唔只無私有財產概念，直情係強盜邏輯，正宗痴撚線
但有個人又係同佢一樣痴撚線，嗰個叫毛澤東
佢又係搞內鬥搞批鬥，批死哂地主有錢人，d錢同地就屬於窮人同黨員
簡直一9樣

主動發動美國登陸戰爭

笑撚死，主動發動登陸戰爭打輸左俾美國仲以為可以只係死人就算

諗吓輸左個時啲錢夠唔夠賠俾美國算啦，仲未計美國會唔會打翻你本土，仲留翻畢錢發展

班粉紅搵個4 5千蚊一個月仲係到FF

內鬥DNA

內部空心要問返d官做緊咩

錢，省政府收左
人，拉哂大隊入內陸搞經濟

結果粉蛆繼續係咁窮
做官既就越做越有錢

就怪沿海城市比你有錢

準備重回共產時代
（粉蛆有軍權先講啦）

其實公道講
政策係因, 沿海內陸差異係果
點解股市要限制晒全國唔比搞, 只可以深圳上海?
上海都仲話有本身優勢, 深圳當初根本冇優勢
點解全國海關要收稅, 海南就可以免稅做自由港??

唔好問點解香港得
香港只係特殊歷史下產生, 唔係靠支那政策獨尊而成

實際上毛魔已經諗過，打算要引美軍入內陸然後叫蘇聯核攻擊福建省一帶

支持

為咗國家要出錢出力出埋命都無問題

只要係我以外嘅人附出就得

無沿海地區班人搵錢
條撚樣邊到有得上微博鳩up?
出撚埋錢養班內陸垃圾
仲要比班撚樣咬返轉頭都有

好，再嚟

呢啲傻閪嘅ff治國論周街都有啦
更何況支那啲韭菜
有咩討論價值

咪傻啦 真係開拖第一時間搵你班內陸窮廢粉蛆做炮灰

咁樣未同美帝開波就內戰

其實美國當年打敗日本之後 作為佔領國 仲倒貼咗比日本用以補助日本人生存
只要你冇石油 同美國佬打真係唔會蝕 佢地好紳士 條友個算盤目測打得響

咁又唔好咁講
支那沿海富有完全係政策問題 讓一部分人先富起來 結果係咁

至少沿海班人賺到錢完全唔係因為佢地叻過人或者勤力過人 (咪又係支那人一個有撚分別咩)
反而內陸個班就真係幾委屈 做就辛苦過北上廣 但永遠付出同收穫唔成正比

其實香港都一樣 如果唔係有英國 今日我地咪又係支那畜 因為唔關自己事嘅嘢而有優越感有啲講唔過去

當年都話驚刺激中國人，D日本人先話唔好孤立中國，人人都話孤立算了

依家？一群煙花人無論點唔點火都日日自燃爆炸，孤立同滅共就解決了
後果？唔好唔記得，佢哋自產能源都唔夠用。
想反擊？想就可以，夢裏實現啦

支那不嬲最叻唔係打仗 而係玩陰招
靠滲透收買chinese vagina 因為全部都係暗地裡做 影響力一定比大多數人諗嘅大
而支那人睇怕都係改唔到架啦 就算將來打仗打輸 輸完都係會繼續loop天朝上國民族復興
除非有先進文明願意殖民支那人 但邊到又會有人肯la屎上身

唔係圈結起黎推翻d垃圾政策 而係團結起黎俾人剝削 一齊仆街做韭菜

魚蛋論加高堡奇人支共版又贏